原來日本妹都會揀黑人黎結緍

同美國黑人結緍
仲要日本妹個樣唔差

Once you go black......

You never go back

晚晚含

lack supremacy
Black is the new white

至少幸福過嫁細腸

亞洲人認清自己低賤嘅地位未

once you go black

右 上白石xx?

日本妹最撚鍾意黑人
你識唔識架?

idk YouTube仲有得睇嘅話都荒死唔係班戲子

貪黑腸又粗又大碌？

Yes
中國同台灣都好撚多人鍾意

亞洲D女到到都咁崇洋架啦
反而韓妹同港女冇其他地方崇得咁勁

黑鬼黎講都算樣衰

崇歐美就理解姐
但黑人...

你可以咁諗，歐美白人>黑人>本地人

一個國家咁多人
總有啲黐黐地嘅

五年前有條港喱娶俄妹娶到上埋TVB新聞添
你唔通話俄妹好欣賞港男條賓周仔？

link or mother

原來AV d 架妹鐘意 比黑人屌 現實係真

你懂的........
反而想知呢D片有冇日本仔屌鳩佢地?

AV多多少少都有D真既
認命啦

最鍾意睇D黑鬼屌鳩D日本妹

go to hell 力架

黑人無乜靚仔

Chris Paul
Stephen Curry
Chadwick Boseman

算好樣

求link

如果話架妹揾個黑人做老公好似高比拜仁咁又高又型又有錢 都理解， 但揾個咁既樣咁重口味

Link

唔同揀你條死毒能咩

睇條日本妹個樣都知係大食樣
黑鬼先餵得飽

係歐美白人心目中
亞洲人係比黑人更低賤嘅物種

唔係臨引退之前一定要拍黑人av咩

大隻 有男子氣概已經完勝亞洲仔

本生係醫生 又係美國黑人

冇人屌架妹係雞係公廁 easy girl
定港男唔肯面對自己無論去到邊都冇女「喉」

幫你地屌 架妹係雞係公廁係easy pussy, 崇洋臭西

神宮寺

女女女女女女

日本綜藝節日成日請力架嘉賓

留過日本一段時間，認真同你講
白人>亞洲人>黑人
師兄認真唔好睇咁多AV
因為黑人係當地嘅犯罪率都算高，喺日本嘅形象唔算高（加上排外同埋沖繩美軍基地發生咗黑人姦殺日本女人事件），二嚟好少女人真係會因為條嘢而揀伴侶

香港啲肥婆都會揀黑人㗎
性能先喂飽
生個黑人BB講廣東話都幾得意
撚過一兩次個B

黑鬼都係鬼

[DOLL PLAY (黒巣ガタリ)] ワイルド式日本人妻の寝取り方 其ノ一

伴侶可能真係未必
但我見好似好多都搵佢地扑野做SP
係咪真架?

唔差 成口哨牙
怪不得冇㗎仔要

型？

唔會因為大條而簡做sp囉
你話夠持久就話，太大太粗其實會痛，鬼妹拍av拍黑人都要求收貴啲
只要唔好太短其實就得。因為女人陰道敏感點其實係前面無咁入，當然除非你10cm都無就無計

聽聞高比個口才係弱智風趣
樣衰較有風趣幽默

美國超多韓日台港支搵黑人，一d都唔出奇，美國亞裔男真係好慘

日本妹經驗豐富.....
知道食咩先開心

唔係美軍女女女殺咩？又變黑人
Btw 樓豬又選擇性失憶
有個post 話啲av 女優 用紙tick 可拍乜片
話黑人係討厭嘅頭5位

Julius Randle?

係咁架啦，雖然我本都唔鍾意港女，但明明講崇洋程度，無論支那台灣日本泰國都一定勁過港女，韓妹可能差唔多。但成撚日屌港女崇洋

link please

其實係貪佢地有美國籍? 可以一齊去美國住 講出黎話嫁美國人好似威d?

如果係真非洲國籍既黑人唔知仲會唔會揾個d黑人

AV黑人片,女優勁淫

你搵返個美軍係黑人嚟check your facts son

日本拍AV都係女神 香港賣肉一律係雞

好多黑人有型

BBC

(British Broadcasting Corporation)

毒撚最鐘意放大d女人乜乜物物
黎掩飾自己、不願面對自己既不足
一條女做雞全世界既女都係雞
一條女鐘意黑人全世界既女就鐘意又粗又大
一係女貪錢就全世界既女都係拜金
總之問題就喺人地度
溝唔到女係人地既問題唔關自己事

依方面係另一樣問題喇
人地拍晒av都係賣幾百，但就好多人唔俾錢買睇老番
香港有啲女賣相賣過千都有人買，呢度又係港男on9

同作者另一本短髮人妻同黑人仲正

唔鐘意食芝士腸同臘腸腸

亞洲黎講日本同台灣真係崇洋崇得好誇張

咁條友又靚仔過Lbj既

三名非裔美國軍人

生得高大威猛去邊到都有人鐘意架啦

如果係似佢咁既黑人睇下有冇人要

香港呢?

重點：美國

撚大唷

上面仲有人話一個國家總會有啲痴線嘅人
總之吃不到的葡萄就是酸的

臭雞食黑腸，見佢兩個黑女就想嘔黑人越黎越多，其中一個原因就係你點混血都一定混出個黑人

美軍得白人？

對奶大拎到

唔算嚴重

少數例子啫，其實亞洲人普遍都對黑人好感度麻麻，唔會反感亦都唔會特別有興趣認識

大陸同台灣就會
睇Twitter好多

黑色啲槍也是洋槍
亞洲啲槍是櫻槍

唔係非洲黑人係美國人你理得佢係咩人種

咩國家人都應該好過港男

BLM

黃種男最低賤 好多黃種女人夢想都係畀黑白人屌中出生個混血B 低賤嘅黃種男人接受現實

lm

香港人一樣

其實係有錢國家既人娶更落後國家既人,有高大又有美國國藉,如果唔係因為亞洲人睇唔起黑人應該會仲多D女人同美國黑人結婚,亞洲男人應該要多謝種族歧視依樣野,唔係亞洲人比人歧視先有女人嫁比黑人,係因為種族歧視先咁少女人嫁比黑人

香港果D嫁比黑人勞工既女人應該純粹係冇人要同埋貪黑人碌鳩大

樓主 pin this plz

其實我睇到好多comment 都係對自己所屬嘅race好冇信心，又話條嘢唔夠大又話點，但係其實大部分女人係唔會用條嘢去嘅大細去揀伴侶，大家真係少睇AV
我係呢個post見到嘅係好多人都已經俾 blacked/ bleached 呢啲 porn gimmick嚴重洗腦，又或者啲racial ntr潛移默化咗。你見呢個post有幾多話咩女人鍾意搵黑人做SP，咩食過BBC返唔到轉頭就知我自己都唔多唔少沉迷過呢啲嘢。直到有一次我係4chan 睇嘅時候先發現原來有唔少人都鍾意blacked/bleached，有陣時post啲大波金髮藍眼鬼妹都會有人comment “made for Big Black Cock”呢啲on9留言，好快就會俾正常人插。我之後見到有個討論thread話呢啲當中大部份嘅人都係對自己極其冇信心，尤其是性徵嗰方面，包括黑人或者白人網友覺得自己個種族好低等，所以佢哋先要將自己嘅不足反射喺AV上。其實大家真係要對自己嘅race有信心，globalisation 只會有更多呢啲inter-race marriage，唔通你哋一見到就會覺得個亞洲女人係鍾意BBC咩呢啲只不過係Porn方面嘅taboo希望大家唔好再反映係真實生活上。喺全球化越嚟越勁之下，亞洲人喺外國嘅地位都其實越來越高你哋最反嘅韓仔其實喺提升我哋種族地位做得最多貢獻嘅一群，你見而家越來越多鬼妹都鍾意啲咩BTS。而且冇咗media sexualised Asian male，就係要靠韓仔跳嗰啲舞嚟提升attractiveness
得閒做多啲gym，少啲睇AV，性格唔好咁怕事，外向少少，以香港男仔嘅性格，溝到鬼妹真係唔係難事

利申：之前有過幾個鬼妹女朋友都相處得好好

最後俾啲勵志嘅事俾大家睇：

呢個StPeach係一個幾出名嘅twitch streamer ，同左個韓國男仔結婚。你會見到佢俾自己race嘅人屌到仆街，話佢同其他race嘅男性一齊。
Btw，條女真係好撚正

我都唔明不過美國日本人同本土日本人係好唔同，我老婆係本土日本人，話佢地比較開放，一d都唔似日本人

唔係亞洲人
係亞洲男人(泡菜例外)

咁樣衰都叫唔差

唔可以有黑人美軍既咩

ABC同港女都唔同啦
KBC咪又係同韓妹唔同

跟本係邊到出世長大都會受個到既影響

ok，咁你去嫁非洲黑人

琴日先睇完

多謝Ching詳細解釋

玩過黑鬼又長又硬
啲日本仔又點滿足到佢？
就算鬼佬夠長, 但好多唔夠硬, 真係返唔到轉頭
大家有新聞就係未婚妻同過黑鬼同屋
結果未婚夫自卑退婚
其實都啱, 每次扑嘢時一定掛住黑鬼嗰種感覺

其實講出依番說話應該冇係美國生活過，或者中學冇性教育，性徵對選擇另一半係好重要，有科學家證實左，就好似獅子乸會選擇比較強壯，性能力比較高ga公獅子，就好似你係男人都會揀個靚女一樣，係dna問題，係美國依個多元文化國家更加體驗得出，亞裔女性選擇非亞裔男性比例係多過非亞裔女性選擇亞裔男性，你泡菜嗰個例子更係冇說服力，韓流只係文化上影響，其實對兩性選擇係冇幫助，好多鬼妹中意bts係因為佢地可愛，你可以問下，問到選擇伴侶，佢地都唔會選擇亞裔。

亞裔中，有27.7%的人選擇跨族群通婚，為各種族群體最高(白人最低，為9.4%)。 再往細里分，23.6%的黑人男性選擇了跨種族婚姻，而黑人女性只有9.3%。 而亞裔則相反，36%的亞裔女性選擇跨種群婚姻，而男性只有17%

岩呀 日本大撚把混血兒 咪又係啲架妹吊啲鬼仔返黎生。雖然我本都唔中意港男，但有時啲野都係以事論事

好黑好大

第二本太甜，冇乜NTR Feel

明架啦

黑人應該送入集中營

連登有班loser最撚鍾意將自己既失敗推去種族特性到

你班垃圾咁既心態同能力 俾你做到白人/黑人咪又係nerd

其實我喺日本住過一段時間，美國都留過年幾兩年我完全冇講過話性徵完全唔重要，我結尾咪叫過大家去做gym加強自己性徵，咁你大細呢啲唔係後天可以決定到。你唔係真係覺得每個女人都會搵大條嘅繁殖呀嗎？如果係咁嘅話呢個世界上嘅黑人數量一定會好多，而且條嘢一定會越嚟越大啦照你咁講（根據evolution）同埋你去到外國絕大部份都係外國人，咁你搵返外國人結婚係咪好正常呀？再加上有一樣野對我哋亞洲男性好差嘅就係media完全唔會sexualise asian male，令到好多女性都stereotype 咗亞洲男性唔attractive。所以我先叫你哋做多啲gym啫
講番韓仔嗰方面，唔少鬼妹都會形容佢哋做sexy（之前有個post係講話香港男仔搵鬼妹做女朋友，有唔少女朋友都係覺得啲韓仔sexy）我諗實際經驗係好過你掉成堆數據大我。
同埋我咁大篇野都只不過係想大家俾啲信心你自己嘅race，你係咪喺外國有啲受歧視嘅經歷，講出嚟一齊傾？
同埋你講緊嗰啲女性傾慕嘅叫做alpha-male，Alpha-male 唔代表條野會大啲

講真啦，你話港女無人地咁溫柔都好啲，但講派帽崇洋港女一定算低，起碼我見啲拖鬼仔嘅港識講英文同人溝通（大部分啦）都可以話有交流所以真愛，但支那台灣日本好多都唔撚識英文只識被屌，咁唔係崇洋叫咩？

膚色排序：優良 > 低賤

白人 > 黑人 > 黃種人 > 支那狗

我再問你
A男條嘢18cm，健美先生咁大隻，但係性格好差加上冇事業或者資產
B男條嘢13-14cm，都算muscular，但係性格好但係有事業同資產(俗稱Alpha-Male)
你覺得一個正常女性會揀邊個繁殖呀 ？大哥，我哋係人，唔係獅子啊，除咗性器官同埋身材之外仲有好多嘢影響個attractiveness

再俾啲勵志嘅事俾大家睇：
小學畢業男取鬼妹.

佢咁講嘅話咁非洲剛果個班咪最溝死女？個個18cm平均

LM

係lor，我覺得條友又係睇Blacked 太多，以為靠條嘢就可以同唔同女人reproduce

求最下面屌到反白眼個番號

跟條黑鬼番非洲啦 咪留係香港

個個都一樣樣 點分

kuzma

自己要墮落唔緊要 仲要溝到啲血污糟曬

正宗大支野

咁個個send 自己條野俾女睇咪得囉

有都係個d 5ch毒撚
其餘上左岸既理撚得佢咩

呢本正啲

好難有人柒過共占

其實都無咩好理
度度都有on9女人架啦
正常溝到女嘅男人拎啲時間溝女或陪女好過啦
即你見到條街有痴線佬係咁屌人會唔會咁好心機罵佢

都要睇埋國藉嘅

美國黑人、法國黑人就會》亞洲人

用長度分階級非洲統一天下

Lihkg就係一大班痴線佬聚腳既地方

有板深雪咁撚正都要同黑人拍

其實大把女人嫁B但照屌A囉, 你估班老舞群組真係等到年過60先開始玩咩？

once you try

識玩一定玩非洲裔

你要講cheating 嘅話你有十萬八千個case或者原因可以講
同埋揀得Alpha male 嘅女性出軌嘅機會都低好多啦

真係
D女無得選B 未食A囉 但好可惜連登仔係C

其實要不斷reinforce自己係低賤種族係咩心態
低賤既係你思維唔係東亞人 唔好拉埋日韓落水 人地為國爭光緊

各花入各眼啦 我唔係咁鐘意NTR

亞裔喺鬼佬世界去雄性化得好嚴重
不過我覺得亞裔bleached 既情況被菲越拉高左

我喺香港都見過
d 白鬼一人一個賓裔跟身 矮矮細細倒模咁
unbearable to watch

Lm

事實係亞裔女性就係覺得非亞裔係大d依個係種族定型，比如港男覺得日本妹係溫柔乾淨整齊事實唔係個個係，比如野田妹，事實證明女性定男性都一樣有原始選擇性，你講嗰個例子就係大把女搵個有錢禿頭，出去包養個大隻靚仔，我比埋數據你你要唔認都冇計，仲有你知唔知好多美國人都係非裔加白人所以你依家係美國係好少再見到純種白人，當然仲有人因為文化，宗教，保持只同白人結婚，仲有你講到女人好純真，唔理男人條j大唔大，大把港女係冇男人嗰時講咸濕野比男人仲勁

個仔有得遺傳大賓周
葡萄

Iwobi

同意ching既講法！
港男其實係世界都好有佢既價值！
條友應該 porn blacked 太多洗曬腦
點解黑人成日要將啲下體巨大既手法放係porn到
係因為佢地有時候 學歷低，而且又比人歧視自悲
先可以反射當中性既優越感係其他地方到
先可以突顯出黑人既價值...
照個位ching咁講 非洲剛果佬都大把人溝啦...
唔好痴線到搵動物同人類比較啦

依個係全球化問題，同自貶種族無關，等同人地覺得中國產就係垃圾同平，日本產就係靚同好用你有錢有得揀會點揀，我唔係自貶種族，係攞個問題出黎分析，唔好成日打飛機我好支持好似日本咁，知道自己民族矮，用左五十年去飲奶，提高自己民族身高，依家去日本好多高佬，唔係好似香港d矮仔咁，成日話矮仔都有市場事實係你個市場好細，出邊街一炸米五搵個米八，但你就自己打飛機矮仔一樣媾高妹

係有interracial marriage
不過好少吓

在日本，混血還是相當少見的。 2014年，新生兒中只有3.4%父母一方不是日本人。

你呢個冇戴眼鏡嘅版本
有冇link
搵極都係得有戴眼鏡嘅版本

其實大部分av女優都唔鍾意拍黑人av

除非真係好霉 無咩女優會想拍黑人av

Link 唔直接貼怕比人bin ac

真
Asian 被bleached 真係好多

老實講 日本好在就係排外, 唔想日本文化消失

呢個都係4chan討論嘅其中一個原因
Niggas have nth to brag about themselves except cocks

搵到了
好人一生平安

依個post啲自卑撚多到
其實有無諗過係你本身自卑 去到邊都唔會有人睇得起你

日本人好鐘意黑人文化

笑死，淨係睇H漫同Porn就以為女人一定只愛大J，只識踩低自己。
識多啲女了解下先啦。

點解唔屌亞洲男人媾鬼妹會染污左白人血統，唔係覺得黃種人好低賤架咩?

ASIA IS EASY

日本人直頭奶美國奶到由頭到腳指尾.

全世界係咪得香港人先咁中意踩自己種族

同鬼妹相處冇問題，但真係要啲食得好偏嘅先會諗同亞洲男發展

嫁比一個強勢種族幾好
雖然美國黑人LOOT 但起碼真勇武咁走出黎
女人鍾意有男子氣慨好正常

香港人溝咗北佬基因，啲後生仔越嚟越高

連登仔racist預咗啦

睇外國D笑話, 有時會笑每個白人女仔都有黑人SP 雖然係講笑, 但講得出應該有喧既現象?

連登少數正能量

完全同意你講既野，根本就唔需要自卑
尤其係性方面，大又點？
雖然依個比較唔係咁好，但衰d講鯨魚條野長過你成個人tim

肌肉多d你可以話大力d
高d可以話方便d
條野長d可以點？大部份女人陰道根本放唔盡太長既陰莖
正如d鬼佬甚至黑人成日笑東亞人眼細
唔通眼細睇野會窄d?
所有野都係社會建構出黎咋嘛

錢>國藉>人種
老公細丁出去搵契家佬咪得
呢一代啲女識玩好多

餵

男女都會有呢啲人架啦
就算人地拜金睇樣咁又點?比你上網屌完就會改?
批判人地生活方式唔會令自己有女

男女一樣低賤
係女嘅可以做肉便器咁解

黑人條J真係好剎食㗎

一切都只係選擇

你喺兒登呢個loser集中地講呢啲好快比人圍插

佢老公應該係美國做消防

你點搵到呢嗰channel

我看到佢響 shirley Yen youtube 度留言.

.

多謝

講真話連登仔不願面對 神一般存在嘅日本妹竟然走去食黑腸
係咪冇聽過 日本妹真係為左配種走去拮穿sp個dom生混血兒
幾歲就推佢出黎做model賺錢
Mix樣（最好係白人）係日本真係好受歡迎
香港都冇咁顛

如果真係鐘意對方，個男仔又唔係殺人放火做馬伕，唔明同黑人結婚有咩痴線

男嗰個好似識講俄文

china doll

高大靚仔既唔上連登姐

有名或link ?

黑人係本質上最好嘅人種

亞洲人喺黑人面前真係垃圾都不如

黑人先好big black dick

點止日本仔
所有亞洲人（除咗中東大）,就連白人都及唔上黑人

咁點解你被分手

係黑砲

第一張GIF係邊個 ?

黑人唔知點解好叻溝女

邊個話我俾人飛？

岩呀 不過港男生於邊到都會踩當地女架喇，如果港男生於日本，一定話：日女正臭雞，公廁有錢係洋腸就屌得！份人又假又虛偽，淨係識做埋啲門面野但背後放毒針，唔似港妹咁適可而止之餘有𠴱句講𠴱句，咁樣做人都冇咁辛苦咁驚先，同埋日女波大冇腦，又蠢又要人養，養完仲要比帽戴腳又冇港妹咁正又長又直，又冇港妹咁獨立又醒，又有國際視野又懂三文兩語，同埋起碼港妹肯公一份婆一份同你供樓一齊捱，份糧又唔識比哂佢，我愛港妹呀！！

日本妹不嬲都幾中意黑人

你段嘢同女人話aa波冇問題一樣咁好笑

以前係日本讀過書 識好幾個朋友係黑人mix日本
全部都係美國黑人老豆 為本Passport掛

所以係你玩厭哂啲鬼妹係你飛佢地

Your child will grow up without a dad.

網球大滿貫大坂直美咪就係日本黑人mix

連登仔係咁以偏概全㗎啦
自己溝唔到女就屈全部港女都崇洋食洋腸

有因為Long D，有因為厭咗，有因為價值觀唔同

日本都有個日黑mix 日本100m短跑新星
叫薩尼布朗

條女老母係賓妹嚟

唔通同你

唔好傻，都係睇樣同錢，你可以google下阿辰師就知
無樣有錢一樣食到鬼妹

討厭係啲片搵黑人多數標榜卜野卜到bang bang聲
做愛好似挫田咁 啲av女優咁瘦咁矮 比人屌一次就腰痛個幾禮拜 點會鍾意

同醜樣毒撚生仔先叫整污糟自己啲血
污染基因

似黑嘅亞洲樣

你又知
佢好白woe

笑死

佢條女喺鬼妹黎講都算樣衰

北條麻妃

求第二

佢地自己溝鬼妹韓妹架妹印妹賓妹就開晒po講
攻略都有埋
但一睇到啲新聞訪問異國戀有港女就起晒鋼

見到上面有人舉阿辰師做例 就有人抽稱條女唔掂果然乜都可以入到 有冇諗過咩樣對翻咩人 正常人樣溝翻正常樣

所有嘢都有correlation, 研究都話average male sex hormones 有racial difference，大概係黑人 > 白人 > 亞州人

sex hormones 亦影響性徵，行為（令你覺得一個人alpha嘅行為），運動

所以係一定會有先天分別，但後天有好多嘢都會影響，例如做多啲運動會令人testosterone多啲，性格亦都會唔同咗，所以亞洲男仔更應該多運動

但你都會有上限，你唯有期待女人唔係淨係揀條撚，而事實係有好多女人唔係用個閪諗嘢嘅，而淨係用個閪諗嘢嘅女人，你真係想溝/咁care？

你條嘢唔夠大又點，你可以溫柔過人，你可以做多啲前戲

條嘢只係個男人唔肯努力嘅excuse

所以咪話所有亞洲女人都崇洋，連登仔話香港男人去到日本台灣好受歡迎，因為有風度係得啖笑。

算好sharp架啦黑人黎講行出黎

you become a single mom

識貨 神作

臭雞

香港男仔唔單止要幫啲公主病開門
仲要請食飯送手袋再做沙包俾你打十幾巴
送埋層樓

之前日本有個女作家寫咗本書寫點模拜黑人嘅身體

仲有劍橋飛鳥

個樣好regular black

日本有成億幾人

咁梗係咩種族嘅人都通過婚

重點係比例到

結論：戇鳩無意義post

人地阿辰師起碼冇拎條女出黎晒話佢溝到鬼妹好撚掂先

若果我係女，阿差同黑人比，寧願要黑人（美國）

咪玩, 條日本妹唔化妝嚇死人.

拎碌黑鳩係咁辦條女
港男攞碌蠟腸咩

仲有NBA球員八村壘

坐咗幾耐?

同求

咪就係

集氣